發夢見到天西好多狗

手足小心

聽日見！

自推十連 1

唔係唔信
但有無圖？

屌啦，天耀出口 7仔嗰邊勁撚多full gear，
仲有幾隻藍衫狗入咗閘入面
我單拖企係到影鳩佢博比佢打咩

自推十連 2

自推十連 3

自推十連 4

你依加先見到會唔會太遲

而家先出街嘛 ching

自推十連 5

自推十連 6

推

自推十連 7

自推十連 8

自推十連 9

屌，幫手推文宣post啦，淨係開post冇用架
熱門一個文宣都無

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

自推十連 10

天水圍藍旗
愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可